\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Heiß oder Kalt}  
\index[in]{Heiß das Blut}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Heiß oder Kalt}  
\index[vw]{Geistliche Lieder!Heiß das Blut}

\beginsong{Heiß oder Kalt}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/heisoderkalt} 

\beginverse 
\vspace{0.4cm}
2. F\chord{d}est den Blick in das D\chord{A^7}unkel gesp\chord{d}annt, \\
fr\chord{F}ei das Herz und die N\chord{C}ot ist geb\chord{F}annt. \\
H\chord{d}eiß oder kalt! - J\chord{g}a oder n\chord{A^7}ein! - Schl\chord{d}agt dem T\chord{g}eufel die T\chord{F}üren \chord{A^7}ein! \\
H\chord{d}eiß oder kalt! - J\chord{g}a oder n\chord{A^7}ein! - Schl\chord{d}agt dem T\chord{g}eufel die T\chord{d}ür\chord{A^7}en \chord{d}ein! \\
\endverse

\beginverse
3. H\chord{d}alber Wille ist g\chord{A^7}anzer Verz\chord{d}icht, h\chord{F}albe Menschen gef\chord{C}allen Gott n\chord{F}icht. \\
H\chord{d}eiß oder kalt! - J\chord{g}a oder n\chord{A^7}ein! - S\chord{d}ieger s\chord{g}ollen bei Chr\chord{F}istus s\chord{A^7}ein! \\
H\chord{d}eiß oder kalt! - J\chord{g}a oder n\chord{A^7}ein! - S\chord{d}ieger s\chord{g}ollen bei Chr\chord{d}ist\chord{A^7}us s\chord{d}ein! \\
\endverse
\begin{small}
	\begin{center}
	\ \\
	\ \\
	In der 3. Strophe heißt es statt ''niemals dürfen wir lauwarm sein''\\
	oft auch ''Sieger sollen bei Christus sein''.
	\end{center}
\end{small}
\endsong



\begin{angaben}{0}
W\&W: Horst Wesenberg\\
FA: 96 TS: 66 PI:\checkmark
\end{angaben}
